Para executar o código de componentes basta rodar o comando padrão " python componentes.py " lembrando que ele foi feito com python 2;
Para executar o código do grafo euleriano bastar rodar o comando padrão " python euleriano.py " este já está feito de formato padrão do python 3;
A execução do código hamiltoniano deve ser da maneira padrão para rodar um código em C no caso " gcc hamiltoniano.c -o nomedearquivo " e logo depois executar " ./nomedearquivo ".